聖誕節前想剪下個柒頭

平時剪開百幾蚊一個頭
搵過唔同既髮型師
但剪整都覺得唔岩心水
到底要比幾錢，去邊度先搵到剪得靚既髮型師

多幾次就OK 幸運嘅我去到第四個髮型師終於啱心水

由十幾歲到而家，都仲未搵到個啱心水
唔知係我既問題定點
每次剪完都覺得好柒